Domain Parser 1.0

Парсер доменных имён, на языке Java 1.8.
На выходе вы получаете информацию об имени домена, дате создания и о датах достуности и обновления доменного имени, а также доступность доменного имени для покупки.
приложение многопоточное.

Дополнительные особенности:
1. интеллектуальный режим многопоточности (от количества импортируемых доменов зависит число потоков, которые будут созданы во время запроса на парсинг списка доменных имён)
2. интерактивное меню для работы с парсером
3. функция "быстрая проверка" для проверки одного домена
4. функция выбора пути для выходного файла (в случае, если путь не указан, вывод совершится в текущую директорию с приложением)
